EA 推出《FIFA 19》更新 代言人 C.朗拿度被徹底 DQ

有《FIFA 19》的玩家發現，在 EA Sports 日前推出軟件更新後，遊戲其中一名代言人 C.朗拿度在介面上消失。原本遊戲的首頁畫面是這名葡萄牙球星的照片，現在則換成了另外三位代言人尼馬、戴巴拿和迪布尼的合照，而遊戲內其它頁面亦不再見到 C.朗拿度的影蹤。

來源：eurogamer

雖然 EA Sports 未有解釋將 C.朗拿度「DQ」的原因，但事情一早已經露出端倪，在本月初 EA Sports FIFA 在 Twitter 帳號突然宣佈退出全新的《FIFA 19》遊戲包裝封面，上面沒有了原本的封面人物 C.朗拿度，換成了另外 3 位球星。在回應傳媒查詢時，EA 的發言人表示更新是配合歐聯進入白熱化階段，不過 C.朗效力的祖雲達斯仍未出局，撤換封面人物耐人尋味。

來源：eurogamer

有網民認為 EA Sports 是因為 C.朗拿度涉及 2009 年一宗性侵案，最近需要接受美國拉斯維加斯警方調查有關。C.朗拿度一方之前表明當時對方出於自願，否認強姦指控並指這是「假新聞」。事件在去年 10 月爆出時，EA Sports 曾經表示會密切關注事態發展。

[img]圖片網址[/img]

就快可以同阿當莊臣組隊

平時都無留意

仆街了 下場牙朗實ban撚到佢仆街